尖沙咀中伏salon

希望大家小心呢間salon
唔好好似我咁唔好彩

本來洗剪吹+電髮$620
俾佢不停sell我用貴啲藥水
話我頭髮好爛 如果唔用貴啲既藥水電($800) 個頭會好傷同唔攣
好啦 百幾蚊就聽佢講用貴啲既藥水

結果電廿分鐘就話電完
剪一刀就話剪左(其實我見唔到佢剪個髮型亦都冇變化 但佢話剪咗)
電完個頭係奇怪攣
第二日洗完頭變返直髮

唔幫襯黃店預咗㗎啦

佢自稱黃店

佢話幫我電呢款

結果係

係我笨柒 希望大家唔好中伏

我睇標題以為你講慢活慢剪
利申：中過伏

你標題要打埋呢句先會多人入嚟

你呢個係第二日洗完先影嘅相定當日剪完即時影？

第日洗完頭

補充返

髮型師: cream (ig: cream_hairstory)
salon: let’s hair
地址: 尖沙咀赫德道利威商業大廈

之前好似有個post整合ig 伏/唔伏salon
樓主可以去推下

廿分鐘電完又真係過份啲嘅，不過呢啲頭自己夾都夾到啦

我都中過伏 明明book咗但都等勁耐 原來同一個time slot接多好多客
講明話自己好怕人sell佢 所以都唔會sell人
但一坐低就係咁話我個頭好乾 明明我都唔覺
話用平嗰隻染個頭會爛 懶係為我好叫我用貴嗰款
剪真係求其剪兩刀 去速剪都剪得比心機過佢
最on9係比錢嗰刻就係咁叫你寫好評比佢

自此以後都唔會係搵ig 去屋企附近啲黃salon仲平整得仲靚

其實點解唔去番剪開既去做電髮個啲野

仲衰過自己電
btw樓主

唔sell你點頂得住尖沙咀d租

呢個髮型師堅伏嫁
見佢ig相全部都係靚靚日系曲髮
之前諗住試下佢 $700電染package
上到去電唔到曲髮 話我有漂
咁就轉整髮尾梨花同染
洗頭既時候同我講要做treatment先電到
直接搽上我個頭度 say no都say唔切
焗我加錢做treatment 落樓都900幾
最慘係佢染完個色同我本身又無咩分別 普通啡
整完好傷頭髮 都懷疑佢藥水唔掂
過左一排個髮尾係雜草咁曲

根本個啲髮型師全部都係同你懶fd sell9你

電20分鐘就話搞掂，你入咗發電站?

咁最後係咪真係髮尾梨花？
佢都係話我有漂過 所以啲頭髮好弱
但我從來冇漂過
宜家髮尾起哂絲 都唔知係咪真係用paimore

佢仲好自豪自己咁快手電完
仲話平時出面啲salon電幾個鐘係因為唔得閒理我咋

勁伏.
樓主背多分. 想識樓主.

電緊唔係要做頭皮隔離 軟髮 之後再落藥水嘅咩
20分鐘邊有可能搞得掂

我都唔知我做咗乜
聽唔到有頭皮隔離 軟髮呢個step
淨係知洗咗兩次頭勁伏

salon個frd都同我講其實貴同平嘅藥水其實冇乜分別

電髮不嬲一分錢一分貨
620洗剪吹加埋電髮都知道唔會出到個效果
結論係樓主係死窮撚無錢學人上黎唱衰人地
好彩你係絲如果唔係一定俾人屌到上天